維珍澳洲航空將於3月2日停飛香港往返悉尼航線

3月2?

佢話係因為疫情所以需求減低而停航線